---
layout: post
title:  "Intrexto"
date:   2024-11-01 18:30:26 -0300
categories: poesia
featured_image: https://www.vectorlogo.zone/logos/jekyllrb/jekyllrb-ar21.png
---
<p class="text-center">Doctor Elemental.</p>
<p class="text-center">Doctor elemental yo rio sin razón.</p>
<p class="text-center">Mi mente tiene sonidos y oración.</p>
<br><br>
<p class="text-center">La cura a esta aquí.</p>
<p class="text-center">No se mueva ni grite.</p>
<p class="text-center">Yo sacaré es sensación cruel.</p>
<br>
<p class="text-center">En la receta que ayer me anestesio.</p>
<p class="text-center">Yo Sentí volar mis pies y mi acción.</p>
<br>
<p class="text-center">La cura a esta aqui.</p>
<p class="text-center">No se mueva ni grite.</p>
<p class="text-center">Yo sacaré es sensación cruel.</p>
<br>
<p class="text-center">Ojala esta vez sea algo más fuerte.</p>
<p class="text-center">Algo que me haga bien hasta mi muerte.</p>
<br>
<p class="text-center">La cura a esta aqui.</p>
<p class="text-center">No se mueva ni grite.</p>
<p class="text-center">Yo sacaré es sensación cruel.</p>
<br>
<p class="text-center">Doctor elemental me duele aquí.</p>
<p class="text-center">Me caí cuando ayer me perseguí.</p>
<br>
<p class="text-center">La cura a esta aquí.</p>
<p class="text-center">No se mueva ni grite.</p>
<p class="text-center">Yo sacaré es sensación cruel.</p>
<br>
<p class="text-center">Ayer pensé en iniciar como escritor.</p>
<p class="text-center">Y creo que eso corrompió mi función.</p>
<br>
<p class="text-center">La cura a esta aquí.</p>
<p class="text-center">No se mueva ni grite.</p>
<p class="text-center">Yo sacaré es sensación cruel.</p>
<br>
<p class="text-center">Doctor elemental venga a ver.</p>
<p class="text-center">Su paciente mejoró es evidente.</p>
<p class="text-center">Ahora sigue todas las órdenes.</p>
<br>

<p class="text-center">Compra, vende y se volvió competente.</p>
<br>

<p class="text-center">Doctor elemental ahora estoy bien.</p>
<p class="text-center">Siento envidia al mirar esa tele .</p>
<br>
<p class="text-center">La cura no está aquí.</p>
<p class="text-center">Aunque se mueva o grite.</p>
<p class="text-center">Esa sensación cruel esta bien.</p>
<br>
<p class="text-center">Sabía usted que ahora soy ladrón.</p>
<p class="text-center">Al vecino le va bien y le robe todo.</p>
<br>
<p class="text-center">La cura no está aquí.</p>
<p class="text-center">Aunque se mueva o grite.</p>
<p class="text-center">Esa sensación cruel esta bien.</p>
<br>
<p class="text-center">El enfermero ayer me trajo aquí a mi.</p>
<p class="text-center">Tome muchas pastillas y me duele aquí.</p>
<br>
<p class="text-center">La cura no está aquí.</p>
<p class="text-center">Aunque se mueva o grite.</p>
<p class="text-center">Esa sensación cruel esta bien.</p>
<br>
<p class="text-center">Ahora soy un viejo, la cana me cambio.</p>
<p class="text-center">Hoy soy un demente para esta nación .</p>
<br>
<p class="text-center">La cura no esta aquí.</p>
<p class="text-center">Aunque se mueva o grite.</p>
<p class="text-center">Esa sensación cruel esta bien.</p>
<br>
<p class="text-center">Doctor elemental ya viene la muerte.</p>
<p class="text-center">Me entierran en un cajón indecente.</p>
<p class="text-center">La cura no está aquí.</p>
<p class="text-center">Aunque se mueva o grite.</p>
<p class="text-center">Usted abusó y yo también eso está bien.</p>

